(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

如題
如果你TLDR, 你只需要冷笑同好早到既傻西藍絲講
"公司都默許遲到，點解仲要咁蠢要準時到或者早番？lunch後先番唔好?"
"岩岩咁多人等車，食完個早餐等少人先番唔好?"
"都番唔到架啦, 我SL唔好?!"

首先 黎明行動成功將peak hour擺到上起碼7-10
該段時間一定塞到仆街!
依家基本上得2個情況 一係好早番到 一係好遲番到 但唔會準時到
1) 一係好早要起身 避開7-10 <-- 6點搭車既傻西藍絲/港奴
2a) 一係就7-10上車 一齊塞到遲到 <--我地同普通港豬
2b)一係索性過左7-10先番 索性扮塞車食個早餐再遲到 <--freerider
用第三者角度睇 邊樣對打工仔最著數先？
當然係第三樣 因為都無後果加被默許
我地目的: 等班傻西藍絲懷疑人生, ideally一齊直接lunch後先番工, 一齊罷半日/一日
利用藍絲一貫勝利球迷及有著數就要拎既特性
佢地唔會咁傻仔日日早番望住你lunch後先番都唔出聲
我地仲可以叫人想番工就6點番囉 之後加以恥笑等佢轉為一齊遲到就可以了
而且傾計時不斷吹大個delay情況去嚇下佢地
5mins->10mins, 1個站塞->個個站塞
所以我地個目標應該轉為引藍絲一齊遲到 直接變2b!
我地就2a扮2b!

我地亦唔需要去到6點咁chur
因為可以等班傻西可以日日咁chur先番到
等佢地順利番到去再被我地番到後再加以恥笑
而且佢地真係咁鍾意番工, 我地都可以畀條生路佢地行下
所謂圍三缺一 唔想佢痴左線打人

最後被罷工暫時target被罷上午都唔係唔得
再研究點先可以全日 e.g. 和你lunch etc.
大家點睇?

Pishhhh

推

利申 收到風 真係好多人6點頭班鐵
載客量>100%

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推我上熱門
我要做恥笑師！

特別係上水將軍澳旺角晚晚都成地石，11 12點影張相話終於清完路有得番工咪過到骨

有大埔上水同事日日踩成個鐘單車出沙田轉鐵番工

公司好多都戇鳩鳩提早返

請大力恥笑到佢懷疑人生

大力恥笑喇
用我個幾句

有道理

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

啲人個個都係喪屍樣6點幾返到公司

要我用多過半個中排隊搭車我都唔會返工

我地都攰 但有目標個人醒神d!

我地去塞鐵

Pishhh

班奴係咪都會番
如果真係罷唔到佢工
罷到半日都好過冇既

［旭日行動］唔好太依賴塞鐵

Exactly

要支持到煲底

推我上去喇

同意
不過聽朝開始 要小心有人針對我哋啲後生仔

Pishh

推唔郁都要推

今日已經有啦

推唔郁

係！所以靠我地引人罷半日！

我地做多少少！

我意思係地鐵站內針對
其實星期三有十隻防暴部署喺太子月台
不過最後冇出動

整個長輩圖宣傳下得唔得？之後係WhatsApp facebook forward

仲有藍絲捉住啲後生仔女嚟屌

罷半日足夠影響運作 生意一定會跌 想約見客都見唔到

呢啲就算啦
總之要做嘅就係避免 聽日會畀人拉

畀人鬧就預咗 我都同人發生肢體衝突
但係唔可以畀佢哋有位入 然後警察介入

所以靠我地把口

推我上熱門先！！

我地見到要幫口

就係想咁！

幫下口囉

pish

Posh

因為唔可以遲返嘅，一定人工段鐘計嘅垃圾愛支狗

更加大力恥笑！

我公司今個星期有2日講明absent唔扣AL唔扣錢，啲人都準時返足

幫我大力恥笑佢地！

要靠返工嘅你地啦

大大力用我個句恥笑

你都可以！排隊塞個時講！

有d人行幾個鐘返工
有d人早幾個鐘出門去搭頭班車
有d人比隨時比佢一日人工仲高既交通費用
有d人執公司附近既朋友屋訓
有d人係公司訓
有d人平時亂拋垃圾變清潔香港你我有責
有d人為返工不停屌人老母
有d人為返工而報警

你地可以留意下 不論職位與工種 呢類人通常工作能力平平 唔突出 唔會係升職人選既考慮
或者係老閪叫佢含 佢就連屎眼都要奶埋既傻仔

幫口， 隔開 等後生走，狗黎到就會亂拉

大力恥笑等佢過黎一齊遲

拉我就索性罷埋工

老闆叫你9點痴同事車番點答

我學生嚟 應該去塞鐵

佢日日去到你樓下咁好野？
你咪話SL囉

好多教學可以玩

等班傻西藍絲懷疑人生

識玩

佢地最叻眼紅

好快會唔gur

可以lunch後返，但唔該一早出門練習下點返工

人急你唔急，有車到咪等人落哂慢慢上囉

全中，返少日工慘過餵佢食屎
完全係社會垃圾嚟

doable

良心企業吖

記得幫手屌鳩啲人，未落晒車就衝上車嗰啲死仆街

[香港人最鍾意返工!] 罔顧員工安全公司list線上了

我因為安全問題而俾人扣糧

嗰陣周圍放tear gas 唔返而俾人扣糧

好多仆街藍絲同事，一路屌示威不合作運動，但黨鐵一停就上黎屋企訓到中午先出

抵佢地返到工

哈哈哈，笑死我，仲早返工

真呀

做哂平時至憎人做既野
慢慢下 行行下停/U turn/cut線阻人
閘機前磨到2046
衝門 出/上車

Mean爆佢喇大佬

Quit la diu

721 85 811 831 101 1111

已經開始有人係公司過夜

幫我大力恥笑

老細仲要讚佢叻仔

根據魚蛋論，藍絲望住個個遲返，應該會同老細投訴點解咁多人遲大到，要求其他人都要早返

Good boy

公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁返？聽日先返唔好?

其他人就個時話番唔到呀 好塞呀 download幾張相就得喇

亦可

大大力恥笑就可以

班人仲要特登提早出面 然後返工時間前影相post 係group 話自己到左
仲話咁好值得加人工

我日日都咁樣刺激啲豬西
但啲豬西都係繼續返工 甚至比平時更返到
利申做醫護相關 無得罷 按章工作緊

我走左去黃店食早餐

我都係咁做
係塞車個陣快手影左張相
然後扮塞左好撚耐
其實已經落左車

奴隸呀！你恥笑佢有乜鳩用呀！佢俾主子屌開架啦！

老細都講明, 遲到大家都明, 唔返兩日 ok 第三日要返㗎啦, 結果 pr 姐姐日日返10點到

Cls

繼續再笑

做咩唔推文

係咁架啦
做咩唔推文

Do no harm ah

瘋狂恥笑搭頭班車嘅同事

我慣左唔推文
驚俾人屌拉低晒前線post
推晒其他上熱門

啱啱出大欖幫你推下啦

思路正確呀 我返九日日朝早六七點就出黎搭黨鐵 一搭就搭到尾 搭完再搭返轉頭 老細問到我就影張相比佢話地鐵都塞緊 搭搭下就十二點都黎緊啦 當然中途肚餓會出去食個早餐先啦

Push

從未試過塞車塞到咁開心

Together!

射射

呢個真呀 日日食早餐

Me too

班傻鳩自認為公司會炒佢地先仆返工咋

push

佢地真係好鍾意返工架

On9